年輕時反政府到現在支持政府

其實多唔多人同我一樣

中學大學時就好支持政府 曾經訓幾日街 食過催淚彈 7月1上過街 年年64晚會都去

而家出來社會做左幾年 開始支持政府 未必係完全支持 但唔反感囉 呢一刻我會好支持林鄭施政報告

你講緊乜9？

5毛冇腦真係事實黎

樓主咁支持施政報告，不如講下有咩高見

講下你支持乜？

1999

被人強姦都唔反感
簂諗真係唔係好多人

我諗*

最多無力姐，支拎條毛！

大學又支持，做嘢又支持，咪幾好

可能係出左社會 見識到無力感 又或者有時有d媒體政黨根本為反而反

做特首其實都係打份工姐 又唔係d乜大是大非 老細落order叫你點做就點做 又唔係殺人送火

你哩種人咪就係港豬

5 毛死全家

港你老母豬咩 你小學雞廢青

5毛死全家 泛民政棍都要死全家

反對東大嶼一萬億送＄比支那遊行集合 星期日政總見！

樓豬睇睇心理醫生
你好似有啲斯德哥爾摩症候群

做人做到咁冇堅持，老細話乜都要諗下，個個一尾盲做好似你咁香港就收皮

樓主老母做雞都係打份工啫

反政府反到覺得香港人冇撚用就有

一係五毛洗地機
一係假膠

而家仲大罪過殺人放火
直頭係種族大清洗

又係打份工
倫敦金都係打份工姐

唔會 越來越憎
港共同支那

完全支持美國搞死支那同港共